可唔可以唔好著黑色logo tee

見到唔少人件衫褲鞋
有logo有pattern
全黑都認到啦
衫褲黑唔該全黑
有細logo既搵黑色膠紙痴一痴佢先好出街
保護自己 你我有責

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

認同